
                      ¿Es posible tener demasiado de una buena cosa de Marvel? Avengers: Infinity War pone a prueba esa teoría al máximo. No me malinterpretes: esta película es un evento épico, creado para celebrar el final de una década en la que Marvel Cinematic Universe produjo 19 películas. Un problema es que el No. 18, Black Panther, proyecta una larga sombra. Podría decirse que es el mejor de la serie, un triunfo incondicional y podría ser el primer candidato realista de Marvel para un Oscar a la Mejor Película. La primera película de superhéroes negros de MCU también se centra en cómo aborda los problemas étnicos y de género, aplasta los estereotipos raciales y celebra a las mujeres en un género a menudo criticado por el exclusión.
        
            